嚴重警告沙洛文．卡勞唔好開咁多ＪPost

屌你老母，係office點睇牙

樓主講得好

樓豬利狗 輸到傻左

吊你牙

祝大家雞年進步

雞
年快樂

你去下火吧啦